新界西一定要整停巴士

968 969
會開車但飛哂中間啲站
整停呢2條係好重要！

推

要令佢根本連總站都離開唔到

重有好多車經大欖出入

其實967同969有咩分別

天水圍已經清緊rb
巴士準備出車

發夢

停頓公路 可唔可以做到

係啲上落公路位

d人開始係天水圍市中心總站上車返工

要令968同969連總站都走唔到！！

屯門，天水圍？

269d，69m都開出咗

天水圍市中心總站巴士直去目的地，點對點
好多人上車返工了

處理左啲鐵路先啦

停遠停 唔好燒巴士

967服務天水圍北只到金鐘
969服務天水圍南去到can

*cwb

去一去天水圍市中心總站做嘢就乜巴士都停啦

oic

天耀/天瑞都好重要

返到去荃灣/葵芳咩

巴士唔經天耀天瑞，直上大欖
開始陸陸續續有返巴士了
69m 265b 269d都有返了

咁就仆街啦